有無邊隻叉電快少少嘅 旅行轉插推薦

問親sales都係推xpower 但聽聞好伏

用途主要叉電話 switch 尿袋 tks

Verbatim

ego

用開Verbatim尿袋幾好
相信隻旅行插唔差

ego用左三個月就發漲

咁即係可以唔駛考慮

你係叉機？ magic pro

this one？

Magic pro QS105

見佢有隻each 3a 好似好過Verbatim2.4a

Verb 三菱出

原來3菱子公司

我自己用緊magic pro qs105..貪佢有pd..部iphone可快叉 又可以叉埋switch

Verbatim 好用
唔去旅行係屋企都照用緊

用開呢隻

去旅行直接買三腳轉當地插咪得 一定最快

1萬mah 買左成四百蚊
講起就火都黎

最後買咗Verbatim
唔該咁多位巴打

邊隻 一間叉唔起switch

乜ego 10000mah 尿袋要咁貴咩...
成4百幾...

我特登買貴d 諗住cum用d
尿袋起碼用半年一年啦 隨手dum左張單
屌佢老母 兩個月舊電就發漲 講起就嬲

HKtvmail都3百幾銀都有12000mah播

好明顯你比人當水魚了...

So sad...

成年幾之前喇
個時冇乜邊隻有qc快叉 而又唔太厚

哦...以為你近來買添...